Implementações:
Criação de usuário
Login
Mostrar mensagens
Fazer postagem
Deletar e curtir postagem
Comentar postagem
Mostrar usuários
Solicitar amizade de usuário

Falta:
Criar as rotas
Estilizar
Outras implementações solicitadas.
